銀髮族遊行發出《不反對通知書》

銀髮族717遊行最新消息 :

警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園➡️政府總部

我們要求：
1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。)

推

有用

PUSH

有人冇警

係咪又打算圍哂去路之後再打人呀
連銀髮族都要屈衝擊

push

係咪銀髮先可以參加？

歡迎不同年齡層參與

有用，，老人家都唔鐘意警犬，對警犬加大迷茫，我支持精神摧毀佢地，，例如大熱天，着重裝備暴曬罰企

全世界一齊推有實質意義既post

白衫黑褲

支持公公婆婆

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

要推出去
依度無公公婆婆

和理優回合

[/member]仲要加大壓力比佢地
令佢地發洩唔到
一係狗屌狗一係家暴/變[/member]
推

我地要錫住老人家

個文宣太細路向

再推

師兄，，所言正是，唔駛下下硬打，玩陰濕都可以有作用，就上次話有汽油，佢地己經着超厚防火衣罰企，隻隻犬都係度口擘擘，情境相當過隱，最好揀有大太陽位置

港共期待緊死第一個警察或者示威者

組隊去幫公公婆婆打氣

可以做孝子賢孫

上次陳伯上禮賓府都2400人唔算好少

梗係唔係啦 孝子賢孫肯定去得

聽日會去睇住公公婆婆

所以答佢去得

冇蓮花， fail

想帶埋個孫去

推 實質post